有冇人覺得atm㩒機應該限時？

屌你老母啲人見到條隊老撚咁長，都係到㩒㩒㩒唔知㩒乜鳩可以㩒成十分鐘
自己企係到on99咁望住前面一張又一張通知書出黎，但唔知要等到何年何日先有得㩒個幾舊水個種無能為力真係慘過食兩舊屎
你要過數又好點都好，見到條隊咁長咪排多次隊再過俾第二個囉
尤其是啲呀嬸望住佢係咁係到撚部機，好似唔撚識用咁 真係好想去助佢一臂之力，幫佢退翻張卡呀屌你老母！唔撚識用機就去銀行排隊入數啦屌！
計我話所有提款機應該係排隊到整個制 㩒一㩒部機就限時3分鐘，3分鐘後自動退卡，5分鐘內唔可以入翻同一張卡
3分鐘正常人類已經可以成功過完數或者㩒完錢
以免啲冇公德心嘅人霸撚住部機

贊成，最好㩒機要考牌，杜絕唔識㩒機嘅垃圾
我大部時間，最鐘意等㩒機

應該
不過呢 樓豬如果你係醒嘅就唔需要煩排atm呢樣嘢啦

其實我覺得廢老出街都要考牌

你咪on9啦
佢地會死霸住部機
直到㩒到為止

中銀有阿 每次操作限時30秒

㩒錢唔喺atm 㩒可以係邊㩒？多人的話便利店/ 超市都多人啦 咪又係要排

今日落雨 見識到擔遮都要考牌

香港c9應該會屌住咁話咁麻煩再死死氣排過，不過蝗就難講啲

我恒生 見住啲人不停㩒㩒㩒 我屌佢地老母！

咁atm係咪24小時都多人呀 識唔識無人嘅時候先撳呀? 係唔係真係要無晒錢先撳呀
原來真係咁撚蠢

就算前面得一兩個人排隊，如果個個都㩒十鳩幾分鐘，咪一樣等到天荒地老
個重點唔係多人所以要等，係一個人霸住部機好耐，所以等得耐
快手快腳嘅五個人㩒完機，嗰一個唔識用atm嘅垃圾仲撚緊部機，間接整條人龍出黎
你明唔明個討論重點呀，係聲討班無論後面有一個定十個人等緊都毫無羞恥之心同公德心嘅垃圾呀

一定唔會排女人/廢老後面

呢啲post開過幾多次呀?
自己醒少少 無人先撳好過啦